連登仔好鐘意係主觀既野上面嘈到面紅耳赤

其實連登仔都幾撚弱智
S8同iphoneX比 又話咩用Samsung就係毒撚 iphone一定好好多囉（下刪十尻幾萬字）
Ps4同switch比 又話switch on9先玩 識玩一定玩Ps4
達哥同千雪比 又話達哥狗也不屌一定我既千雪bb靚d 囉！

睇撚到我頭都大埋
根本就係好主觀既野
討論唔緊要
但好心唔好張自己覺得好既野就覺得一定係好啦 on99嫁咩
而加唔係問你10cm同9cm邊樣長啲呀
見到啲連登仔 人地一有其他意見就起哂鋼咁
醒啦仆街